原來裴柱現同朴初瓏是同年同月生!!!! 😵😵

兩個都係下個月廿七
雖然係老女人, 不過綜合來講可以話係當今kpop兩個最接近完美嘅女人😍😍😻

咁都畀你諗到左😂

原來小學瓏有波

😵

唔好意思，我老婆已經係完美

幾耐行房一次?

呢排老婆無乜野做，日日砌到我腳仔軟

我埋單

貢我抵諗啲埋左現現個份

兩個都屌

豬現我都要

聽講你連野都未扑過滿唔滿足到兩個呀

屌你老母親

原來大過iu

初瓏出咗道果時Irene仲係屋企捽緊碟？